【621行動升級】阿仙奴18-19球迷吹水區 MVIV

'Next season... let's go!' - Aubameyang hints he's staying at Arsenal

突發！美乎站，有人俾警察噤係地下！

咩料

好頹，好攰，好想放棄咩都唔理

One year ago today, @Bernd_Leno became a Gunner 🧤

621 add oil

David Ospina has completed his move to Napoli. Arsenal convinced Italian side to pay full purchase clause, £4m.

下季一齊衝！Auba揚言留「廠」

【Now Sports-體育】阿仙奴前鋒奧巴美揚放言「下季一齊衝」，字裡行間暗示留隊再戰。

身價升至7000萬鎊的奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang），近期盛傳受到中超和曼聯青睞，他在周二30歲生日接受阿仙奴官方訪問時談及去向時，其言論足以令粉絲放心。

「下季，我們一齊衝！」奧巴美揚今季射入22球，與利物浦雙雄共享神射手殊榮，回憶歐霸盃決賽不敵車路士時，坦言留下了遺憾，「決賽落敗不是我們想要的結果，對所有人來說都不容易接受。」

「爸爸有份與家人一起到現場觀戰，賽後告訴我『只需繼續這樣比賽就夠，你可以做得更好』，我會聆聽他的忠告。」對於神射手獎項，Auba雀躍表示：「這個獎對我意義重大，我為此感到驕傲，同時我也欣賞沙迪奧文尼和穆罕默德沙拿，並代表英超的非洲力量。」

浪費少啲機會已經有r年踢

雲加

躝啦

而家TVB無埋港台節目
吊佢老味

無睇奶共cctvb好耐啦
連愛回家都無睇

@mk

下 無港台節目？幾時既事

即係下個禮拜再開？
呢個我都唔明，要問彥祖

研究緊點樣鏟撚左個tvb佢，再訂cable

@og

我果邊一搞tbb真係會成家六國大風相
不過兩老唔叫廢中 明白佢地立場既 有睇蘋果接收資訊
成場運動都冇落井下石

9估
應該係唔撚開直到暑假
等香港人下左火就推返明日大愚同國歌法出黎

我老母自稱民主派，反民建聯，但呢壇野第一個反應竟然係民建聯搞事比政府開槍

g敏

唔會開架啦，依家緊係stop loss先， 反正講咩都實比你地食住上

佢依家只會推普通法案出黎
知你地一定瘋狂反對

仆街做軟皮蛇

大會唔開 咁財委會呢

批錢嘅應該繼續

即係明日大嶼繼續gogogo啦

明日改咗放係所有議程嘅最尾

Arsenal would have to make an offer of around £20m to sign Tierney, who’s contracted until 2023, with Emery seeing that outlay as a shrewd investment, with a bid potentially coming Celtic’s way ‘in the coming days’. [Mail] #afc

曉武士番bvb

回塘啦

Cls 成日當打去拜狗
回塘就bvb接貨

多仔ON9姐

仲on9過阿

係多仔有情義
成日接返啲舊將

比我都會嬲 我老母都看透世事：超 都未爭取到啲乜 就跳
不過果時我都冇解釋清楚件事

好過阿班反骨仔先喇

人地有得打歐年

真心on9
當打平賣比拜仁
拜仁要換血/踢唔掂就買返

拜仁仲有3m賺

Paul Pogba’s contract at Man United:

✔️ basic wages: £7,5m a year, £144.000 a week

Gets a loyalty payment £3,75m a year, £1,85m a year if club qualifies for the Champions League, around £3m a year for his image rights.

後日

改左既議事規則係大口狗幾時決定開會都得

Joan Felix去下體咁撚瘦

比施蒙尼教閪鳩硬

我地阿就唔同
Budget都無五千萬

馬體會買人好似差左好多
施狗回塘

岩岩食飯
開YOUTUBE 迫屋企人睇下六月十二號D 狗點樣打示威者
終於有計傾

無任何期限？佢話一個月後先復會都得？

大會既話逢星期三都有，但佢可以好似之前逃犯條例咁話休會，或者一開會就休

而流會/休會之後復會就幾時都得，只要早一定兩個鐘通知議員就得

80m lemar＝咸水海

施蒙尼都有問題啦
無撚理由個個都咁

有會就一定要一日前通知議員？

即係如果下屆泛民做到主席又夠膽玩野既話，個大會可以收皮？

除非功能組別搶到灘，否則點過半

同埋泛民一有權就會出賣選民架啦，民主黨班撚屌第一時間衝入中聯辦傾條件

同埋不嬲覺得二百萬有水份
至少五十萬係因為黑警同義士先出黎

立法會每一會期內的會議，須在立法會主席所決定的日期及時間舉行；同一會期內連續兩次會議不得相隔多於6個星期。 (2017年第186號法律公告)

(2) 除新一會期首次會議，以及每屆立法會首個會期開始後14整天內舉行的會議外，立法會每次會議的書面預告，須由立法會秘書於會議日期最少14整天前發給各議員；但遇緊急情況，或按本議事規則第8條(行政長官出席會議)及第15條(處理急切事項的會議)舉行的會議，立法會主席可免卻如此預告，而在此情況下須盡早通知各議員。 (2017年第186號法律公告)

(3) 立法會主席決定會議日期及時間後，可隨時將會議的日期或時間押後或提前。

(4) 立法會主席如認為為了在立法會會議上適當地處理完議程上的各項事務，有必要繼續處理未完事項，則可命令於任何時間或任何一天繼續為此目的舉行會議。凡立法會主席在立法會會議上作此命令，會議須暫停舉行，並須於該時間或該天復會繼續處理有關事項。
(2017年第186號法律公告；2017年第187號法律公告)

(5) 立法會主席可隨時將會議暫停，或宣布休會待續。

馬體成日做水魚
但吹得佢買到 我地

賣返奧羊&mk 畀多pls

200萬有機會有水份，但都冇一個統計可以計到晒有幾多人

好多人銅鑼灣、灣仔入，然後金鐘太古廣場果邊走/中環走

但至少建制派係覺得出黎既人數好影響到佢地選情，否則麥美娟呢d建制二隊唔會爆粗屌林鄭

呢個就一撚定
但政府又玩到選舉主任同dq

lemar平價接手應該仲有得救，koke就應該中晒毒冇得救

係...基本上唔係民主黨呢d撚屌或者素人，根本冇可能入到閘

區議會都有確認書了

lemar已經唔似翼

不嬲打左中場

Koke唔係好勁架咩

工兵嚟講幾勁嘅，但係嘥晒佢啲進攻天份
Saul仲唔走都就嚟無得救

Rodi幾好j

賣mk、美羊同papa返多仔換錢啦屌

以前都j下啲轉會消息
依家係覺得唔會買到人

去曼城
所以傳買沙卡

MK 30M, 羊 100M, PAPA 20M

衰撚過d中遊人工又高 要求又高 係冇錢 戰術垃圾級

加油

又潛左咁耐

波衫狗

牙鄺

Gabi走咗都完美頂到，真係幾勁

啱呀
唔貪心賺少少就夠

賣埋PAPA我地索性唔好打後防喇

牙羊應該用到老價值變0

復古打2-3-5或者WM

4閘陣

perday ?

James Olley: Napoli have joined AC Milan in monitoring Lucas Torreira's situation at #AFC. Emery sees him as an important player and club is in strong position to reject offers. No indication that Lucas would force a move away at this stage.

James Olley: #AFC modest budget can only be supplemented by player sales and a significant offer for Torreira would test their resolve. AC Milan are the current front-runners if interested clubs receive any encouragement a deal is possible.

Alexis Sánchez earns £391.346 a week (basic wages + image rights)

Everton have agreed a fee of around £22million with Barcelona for midfielder Andre Gomes, Sky Sports News understands
22m唔簽

星期日行完攰左幾日

你地咁睇唔開

咁食喇 真係要等71？

星期五去行街

死肥鬼好放晒班波衫狗假去行街

到時見

好

二百萬好可能唔止

其實呢個世界上已經有羅馬同多蒙特呢兩間on9球會
各位手足屌阿仙奴唔好屌得咁用力啦

屌細力啲啦
呢個世界上竟然有球會比阿仙奴更不堪更on9

無錢洗唔會俾人笑
鳩買真係好撚柒

辛祖又150m 人地大地

操盤手

West Brom are in talks to sign Jenkinson and the player is keen. 🙌 [@RobDorsettSky]

阿記雙閘齊飛
Gibbs jenkinson

天主教香港教區及香港基督教協進會共同發聲明

Images: Arsenal’s reported training/pre-match shirts, manufactured by Adidas, available in South Korea. [@GWsAdventure] #afc

係香港先咁ON9冇偷跑, 其他國家成日未公佈已經賣緊

做乜鳩

睇出面post 21號衝立會？

鬼佬講野不嬲信唔過

唔好放棄呀清
睇左咁多年阿我地都未放棄啦

聽講兵分4路

鬼佬: interesting = 唔鐘意, not bad = good

雲加係為左大局著想

究識

唔怪得你冇消息啦
第一件事緊係請返雲加
如果你咁講,即請

比佢教姐係自己唔撈？

退位讓賢

拜仁, 皇馬, Nantes, 日本,神戶船爭住要雲加
只係雲加唔教

Lyon

拜仁，皇馬

爺爺

無你愛隊熱刺嬲嬲？

我聽到都笑左
兩隊亂到咁仲夠膽叫爺爺出山
真係當爺爺老懵董

講得好

反雲唔會有好下場

熱狗惡意抹黑爺爺
好彩我地阿迷無被煽動

廠廚落毒記仇記到依家

Arsenal are amongst clubs to be interested in signing Reading's £3m rated teenage star Danny Loader. [@WalesOnline]

Arsenal interested in Lucas Vázquez as per Mundo Deportivo, Unai Emery wants to use the player as a wing back in his 3-5-2 system. #afc

Arsenal have also held talks over selling Mohamed Elneny to Fenerbahce, while Shkodran Mustafi, Mesut Özil & Henrikh Mkhitaryan have yet to draw interest from elsewhere. [Football London]

蘋果擺咗621升級行動做頭版

肥佬黎唔洗錢登頭版

買到我切

當爺爺係咩教返日職做乜鳩

352係錯誤陣式

諗起今季一見3中堅就有絕望嘅感覺

Arsenal are expected to make their first formal offer to Saint-Etienne for defender William Saliba between now & the end of the week. [@GFFNviaYahooSports’@ManuLonjon]

352但又賣坦克

唔係信會買呢件牙 攻又唔得守又唔得 30m買支高好過啦

傾返621啦

依家支高都睇你唔上眼

系

肥佬黎頭版

支那高 森多利亞雙子 saliba fraser ziyech 一件都未done deal

亞軍廷仲柒過阿狗

薩利巴昨晚和經紀人會面/吃飯～第二張為經紀人ig最新po圖。

星期四&林奠&黑警&建制狗&奶共狗空難死全家落地獄永不超生

蘇格蘭太陽報：

拿坡里加入Tierney爭奪戰，安察洛蒂對這位三屆蘇超最佳年輕球員青睞有加。但阿仙奴已準備好擊敗所有競爭者，他們願意向些路迪提供延金森、奧賽圖圖、Rowe或者尼基迪亞中的一人來促成交易。
此前Tierney做了一次疝氣手術，預計還需要幾週時間才能恢復訓練。

張相5月影

rowe
係換都用黑鳩廢鋒或者贊狗換啦

換rowe 罷睇

g點?

= =

E沙拿空難拉咗條友
懷疑過失殺人

加埋狗會ok?

你算吧啦

贊狗去西布朗

陳意涵真係好正

扯左

個波細到
PINK LIN都無用啦

Ok星期一加

娛樂台

Exclusive: Dominik Szoboszlai emerges as Arsenal's exciting option to replace Aaron Ramsey

Arsenal are understood to have registered an interest in RB Salzburg midfielder Dominik Szoboszlai as they hunt for a dynamic midfielder who can replace Aaron Ramsey.

ching神

G20之後 有個"中"字同"國"字既股票都準備火箭噴射式爆升啦喂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

甘能串

手足識野
以前睇硬柿子佢正到痴線

個名係你自己叫自己架喎

甘珍系傻散

好心up,唔想出

唔知聽日想點最緊要係

我比人屌偽勇武，話我係分化撚，
哈...哈哈....哈哈哈....

好似話5點後會講

我以為你慣左我見有人屌陳澤滔煽動矛盾添

我真係好想知講扔波子/雞蛋既人，
有冇上過場？

呢個笑而不語 但唔出得聲

真手足 唔好灰機
記得做好準備

連登不嬲趙括多

唔用 腦一查袋就仆街 我拎把電鋸 鋸樹好過啦 on9

I can do this all day

查博唯一弱點

真心想討論下，612勇武就阻開會
咁聽日勇武目的係咩？
反黑警，衝入黑警總部？
反高官，衝去政總特首辦要求對話？

黑警擺明會投降扮弱者，即係將個強弱角色調轉
件事搞唔好隨時風向吹返去黑警個邊

利申真係想討論only

望唔透

佢3條都可以ga

問果個係咪弱智
張海報咪話左要政府回應4大訴求囉

我琴日都諗緊呢樣野
送中唔推 明日大嶼唔推 大會直程唔開
就係想你無一個明確target
而家比較多支持既訴求就係黑警問題
但去警總又唔知有咩謂

亦諗過與其主動衝 不如等佢清場衝
但佢好可能用番上一次 搵女警勸你走 而唔係用武力

警犬今次應該忽上腦先會再主動用武力清

唔行動升級 件事其實已經完左
暫緩同撤回 有大分別咩
反送中最主要目的已經達成
釋放義士 追究黑警 呢d野冇可能靠上網打輿論戰就可以爭取到

咁係衝去邊？
入政總？入黑警總部？
如果佢又搵班女警出黎扮弱者，你仲衝唔衝？
衝=示威者用暴力
唔衝=on99佔馬路

當你衝到，衝完學台灣死守？

今次衝除左黑警又用暴力阻你外，其他情況都係輸多過贏咁

邊有絕對嘅對錯
事實上黑驚係有用過份武力
事實上示威者都有掉磚推鐵馬
只係立場唔同
大家就會選擇過濾不利自己嘅立場
我相信黑驚會由尻得班示威者喇
政治嘢太多鬼
去利用啲真心嘅人達成自己目的

我都幾肯定衝到入去都係當你無到

好多人話為g20

就係要主流媒體報導 你621個行動都係得APPLE報
再集會要求對話其實都好合理
唔好話無用 令社會關注同知道仲有人爭取緊其實好緊要

點樣為G20
想各國捉住中國黎屌
是咪諗多咗

我唔否定有示威者掉磚推鐵馬 亦唔否定有人想利用平民
但我只係想知有無一個具體方案擺左出黎 而係基本上make sense既
希望5點後真係有方案啦

係 宣佈左deadline之後
個個都無晒方向

咁計法由69就唔應該企出黎啦，
想林鄭下台/阻中港融合是咪諗多左

佢不嬲睇淡69

寧願今次勇武係要求直接同林奠對話
起碼係一個清晰明確既目標

到時再提四大訴求

同佢對話肯定都無用 咪同記者會一鳩樣咁囉
當年gphone都同三人組開會 結果呢

所以勇武你要知自己想點先好去做

但集會要求對話 同衝入某地方逼政府回應/接受訴求
姿態上同成本上都好唔同 好影響人黎唔黎

屌奶星cc台真係好撚恐怖
以後唔係cc台開post

依家條例停咗
其實過咗7月立法年度
就等同撒回
咁再衝落去係想爭乜先
G20依家嘅重點落係貿易戰
條例唔再行其他國家未必再想多口
因為對佢地冇利益損失

從來唔會去CC台
果班衛兵黎
佢果套啱撚曬

你睇侵侵叫你地自己搞掂佢就知
連佢都唔借香港同習總係G20拎著數啦
班友仲話係G20搞事令政府有回應係咪傻

出面好多悲觀撚

留意返遊行緊, 啲post出得勁快勁多

比人拉左個班義士陰公囉
班黑警又唔駛比人追究

好多傻鳩無睇英文原文靜係拎「中國會繼續退讓」呢句黎打飛機
其實陳雲都縮緊搵緊藉口 話民陣泛民開始收割唔理g20
如果g20美國無傾香港議題 就可以一直對民陣開炮

遊行緊我上唔到網sun mobile

講唔啱聽觀點就群起而攻之
仲要拉埋去唔關事嘅人度
屈鳩我分化五毛

人地為大圍流血 被捕
但係其他人係所謂階段性勝利之後
就唔行出黎幫佢地發聲

u分化港足牙

撚有 我剩係叫人撐大埔同反畜力咋

Gphone當年唔同啦，當時佢都無任何威脅/壓力
求其hea鳩你就走得
如果今次衝到入去佢office你估佢唔會嚇到瀨屎咩

U分化賭波ok

岩岩轉左3,
118 蚊x24 sales回100

有腦就唔係警察啦

戒賭了

一哥射波射到咁
比我係指揮官唔會亂落決定

想轉 數碼通
本身用CSL又貴又空氣 DATA

我屋企人話3伏到仆街

其實 撤就撤左
下唔下台都唔想理 都係1.0 2.0 3.0 4.0既分別者

重點係放人 同 追究黑驚

咁以暴易暴去追求呢兩個訴求會唔會有點兒奇怪？
打你一定唔夠人打 出左武力 訴求爭唔到 黑驚還手反而會被同情 更加幫唔到之前被拉果班人

搞一定要搞 但係唔係要勇武衝佔呢？

所以好多人已經覺得件事完左
最後就會愈來愈少人理 咩義士 黑警

柒過唔識醒咩
之後再佔即刻轉談判 mode
你唔走都係由得你佔

理性討論
改控普通襲擊有咩問題 有啲真係比人影到晒虐畜好難一啲都唔告喎

我都係 本身用3用得好好地 貪csl個學生plan平小小
但係慢一半

有無裝修狗 900呎地方 600x600磚 要幾多

我都唔知，仲要普通襲擊唔大罪，分分鐘監都唔使坐

要咁多磚黎做咩
想報京了

人性就係咁架啦，
所以啲中年唔會衝就係咁解，
有飯開有工開好快又回復正常，
就算幾難接受都好，
當你變成愈來愈少數嘅時候，
會慢慢變做敢怒不敢言，
到最後會慢慢逃避呢一件事提都唔想再提

有人覺得公民抗爭就可以無視某部分示威者嘅行為

初犯守行為 罰下錢咁囉

裝修啊

我覺得公道囉 如果要告示威者唔該告撚左黑驚先

有啲人話要留案底
唔係話想分化 但係勇武自然要諗返有咩責任要負
好似佔中三子咁 個個坐監但係大家都欣賞佢地行為
但係唔代表唔洗坐嘛

唔關事 兩邊都要告

欣賞佔中三恥

其實只係trust issue 民間聲明亦好難話「我地要求警方只告真係有暴力行為既示威者」
所以四大訴求如果再細分重要性，應該係：
追究濫用武力>撤回暴動定性>完全撤銷控罪>撤回送中條例
而濫用武力亦係近日media coverage最多、最少爭議，亦同人權扯上關係既

都仲有野要爭取既
追究返黑警暴力濫權問題
但立法會議員都做緊野，無必要咁快又衝掛

當然打落水狗要快我明，但而家好似係急左d
留力儲埋630拖埋個71仲好啦

公民抗命個essence就係要負擔返犯完法嘅後果

我都覺得621重點放係追究黑警責任會多啲人同意

係 認同
只不過我見到cc台好似好多人執著於要 完全 撤銷控罪
覺得有啲唔可行姐

問題係現家有啲示威者係俾人砌生豬肉
中槍都入暴動罪 非法集結罪又判得重左

cmhk

佢地話要係g20 舉行做noice
同埋谷到去71你估幾多香港人會唔記得

仲有醫管局單野

澳門行政長官選舉參選人賀一誠：當選後會考慮銜接港澳引渡安排

信佢一誠 ...

其實你代入草擬聲明個批人諗就清楚
無可能唔提濫捕既訴求，而且出聲明個日仲係charge緊有人暴動
所以咁寫訴求都合理
之不過而家放左一批人出黎
你一係就強調而家無條件釋放，之後可以再拉
但訴諸於possibility會俾人感覺好遙遠，平時唔跟社會抗爭既人會覺得你過慮
一係就打另一個訴求，起碼濫用武力同無一個有效既監察機制係一個現時仍然存在既問題，而唔係remote possibility

再簡單啲現實啲
全身而退 咁即係代表政府呼籲以後抗爭冇成本
同埋政府點同警犬藍絲建制交代

講真 正苦角度 再搞黑驚 肯定無黑驚再賣命
所以真係要迫到佢搞黑驚
做返黑色恐怖比佢地

（緊急推爆）621由於大部分人不讚成美食節關係改為黑警論壇

但點先迫到佢搞黑警先

點睇都似 中國會加速淡化香港人口
搞點件事 推一大舊野 搶返民意 都係果句搵到錢就走啦

其實最後有能力既我都係會走淨睇教育制度已經覺得下一代慘

搵錢諗走去邊算啦
第時有能力幫人走咪算

跟本就係要咁諗
宜家做所有野都係buy time，
重點係外國跟本冇必要整死中國

起碼五年內無大動作 大家發圍幾多就睇自己本事

所以我都成日同條女講，
要宜家結婚可以，但生仔買樓不了，
要做可以，但一定唔會係香港做

認同 focus返警犬濫用暴力會聚焦得好啲

中國市場太大
中國完全玩完既話無人係勝利者
什至共慘黨倒台都無一個國家承擔唔起

得起

其實中國比美國搞都係
因為一帶一路同5g搞山頭主義，
咁多年來入wto唔跟規矩都算，
宜家仲想學人插旗一定搞鳩你啦。
美國應該一係想大陸開放市場，
一係大陸縮返入個龜殼到做返血汗工廠，
二揀其一大陸只可以揀下者，
但揀邊一條路香港都只會一齊輸

大陸無可能做返工廠
人工高到一個點

但係野餐得3 同 smt收到

咁當然唔係以前果種山塞廠，
係指轉個型式做返歐美嘅揾錢機器

所以話想支爆果D連登仔一定係弱智
正面D睇係中國經濟慢慢進步同開放 慢慢放權同民主俾香港
但我覺得唔會係我地呢代睇到
如果真支爆香港一定死硬
97後咁多大陸錢入左黎
支爆D錢要走香港無一個行業幸免
到時大把平樓買 問題係你仲有無錢同能力去供

記憶中一直都係smt最好，
hkbn係租smt同人仔台發射站，
但果時csl好似話有分商業網絡同一般網絡，
前者係仲好過smt，後者係柒到好似人仔台咁

指意中國放權放民主比香港
會唔會天真得滯

最大黑社會放權

我都上唔到

其實告示威者冇問題, 不過警犬都要搵人坐下監啦

Bielik 入波幫手贏意大利U21

所以咪話唔會係我地呢代見到
過程係講緊一百幾十年......

依家香港大部分行業都係靠大陸錢 一走就玩完變過氣城市 冇番身一日

上次搵唔搵到人

所以連登仔話支爆支爆
果D一係工墓完 一係就ON9黎

攬炒心態

都係賣港好 攬住d錢過世算

咁又唔好咁講，
人係求生唔係求死

唔熟悉上面咩環境就唔好出黎賣笑啦
由團派捧老習上位再任佢鬥死重慶個日開始，
中國就唔會有翻身一日

細個仲會衝既
有家庭 有屋企 點衝啊 放低錢資助下義士算了

以前聽人講csl好
dklm

所以我咪話正面咁睇同埋過程係要一百幾十年囉
一百幾十年會發生D咩都講唔埋架啦
你幾十年前會估到而家香港經濟要靠中國咩?

啱架啦，理想歸理想，
就算家庭個人因素唔存在，
現實客觀環境跟本不利於咁做，
今次比14好係因為上面對付緊外敵，
而唔係因為你200萬人上街所以佢要退，
試下如果宜家係中美蜜月期，
佢仲會唔會睬鳩你，
繼續沉默嘅大多數啦

唔關外敵事
今次比14好係因為汲取左教訓
同埋警犬個手法的確好有問題

哦原來講FF
我負面啲咁睇同過程只需24小時
聽日太陽黑子爆炸，我地冚球鏟

同埋今次條送中例條玩大左
仲玩埋美國關係法 D人真係識驚了

係就快

笑到

工墓完表示唔介意攬炒

小康家庭表示 走左 驚老豆老母唔知點
老母醒既 老豆又懶又煩 點搞

csl係coverage大
但一多人就收皮

正面咁睇正面咁睇，發夢就叻，
根本乜都唔識係到鳩嗡

Smt幾好

一損害到自己利益就笠晒水

唔好再吹奏已經好撚多人用

咁你知道咁黑暗你又唔撚走
我地n無人士一家大細走去邊撚到牙
衝又點 咪好似而家咁俾人無視囉
你咁撚叻發夢唔見你做瓜淋病

做瓜埋雜糭就最好

我知道好撚黑暗同我走唔走有咩必然關係啊Q
就係因為你n冇先應該企出黎啊，到時中港一家親最快收皮一定係基層啊白痴

Mk話走就走啦
佢仲留係到 又唔好jer到佢咁

我始終覺得重點都係美國關係法，
同大陸唔想比歐美有藉口去談判。
掉返轉諗，如果大陸同美國關係
去返08爆煲之後，大陸又肯買果啲濕鳩美債，
香港死埋人應該外國都係鳩up一排就算，
所以話要衝入禮賓府果啲先係最痴線，
連揀大佬都冇資格講到想籌組政府咁遠

我唔反對衝 咁衝都係想要正面效果者
但正面d睇又話無希望 咁又叫人衝 衝黎把撚牙?

美國關係法真係香港經濟基石
而家呢個時機係對香港爭取民主有利

其實同路人就唔洗反
人地幫你做埋下欄野
只不過 思想要成熟 無人唔好衝

無反喎 而家係ff下都唔得喎
衝完又話個大局係你改變唔到架啦
咁衝個目標係咩?

做任何野都唔會無用
抱住咁既心態乜都唔洗做

同乜撚野路人啊，出面割鳩哂蓆啦，
同幾年前一模一樣啊！

由得佢地自己諗
衝唔衝都係衝個班話事
我就唔衝了 等MK衝

我頭先話正面咁睇又話唔會改變到d咩
咁絕望d睇咪搵夠錢盡力走囉 仲衝乜Q野者反正都唔會變架啦

我一家大細就一定唔會衝
和理非最多放低錢同盡量遊行集會囉

其實而家唔係收得仲緊咩
見唔到放咩權同民主俾香港
大陸係想將香港變成中國其中一個一線城市
香港而家比大陸綁死左,被迫依賴中國
點解香港發展會被其他國家超前,就係比人禁住

衝唔衝都盡量參與

如果香港無被封鎖, 冇左大陸都會有其他資金流入架

如果班人聽日要衝我只諗到一個理由，
就係諗盡方法激嬲班差佬然後引佢地犯錯，
至於傷亡我唔敢講有定冇，
老實講衝得就要預左，
你話我涼薄又好現實又好，
事實200萬人上街好多都係
因為見你地比人打又或者有人跳樓先出來。
但呢個犧牲會唔會令件事有轉機，
我個人覺得微乎其微，
至於係咪有結果先做呢啲事
就真係睇個人取態。
掉返轉咁睇，如果班差佬真係咩都唔做，
你地係度鳩衝的確有機會失民心。
但無論結果係點都冇人預計到，
最緊要係知道自己想點就可以，
我自己唔衝但唔會自私到抹殺哂所有衝嘅可能性

貴

用緊118 真無限

用緊
不過最貴

我成日同老母講

年年都派啦

新用家

又黎呀原來建設笑到見牙唔見眼

想問坐地鐵去彩虹站係咪間間都死

同以前雨傘一樣 咩比位人入 咩國際關注
完左架喇件事

自我閹割

要加碼

再反多一兩次 香港都似年年派

又唔起醫院 又唔起路
淨係識大白象
我寧願派錢算

香港派錢等到佛誕都未有

In吹世安we trust 派足8年
下手咪撚唔派牙 暴動架dklm

左審右審
死仆街

無錯今年又一萬

關我撚事

和理非成日J 609 616有幾多人有幾團結
對政府完全唔理會和平遊行訴求既事實選擇性失明
609 之後會照開 616 之後咪sor9ry 對唔閪住囉
4大訴求？收皮啦

上次我地救唔到社運領袖
已經令到我地今次冇leader
如果今次又救唔返義士
下次唔洗諗會有人做義士
唔會再有人做勇武派

有D人仲唔明
和理非、勇武 係缺一不可 唇齒相依
和理非就好比經濟 勇武就好比軍事
冇經濟就唔會有軍事 冇軍事有經濟都冇用

要記住 勇武先係反抗既主力
和理非未被打壓係因為有勇武
如果和理非今次任由勇武去死
下次打壓和理非既時候你地咪去遊行囉
三百萬？四百萬？對唔閪住囉

你太高估香港

勇武做咩先
阻人開會我明呀
佔個空既立法會之後比人拉哂有咩用？
只係為衝而衝同造成更多義士比人拉
一樣係自我滿足

立場呢條片好高質！ 621不撤·不散

Manchester United are preparing a £70m raid for Arsenal striker Pierre-Emerick Aubameyang, talkSPORT report.

你地賺到笑

勇武真心係要付出好多
講得難聽每次行動都預左有勇武傷/被捕
所以勇武前更加要諗清楚為咩而勇 值唔值得
唔係標籤左自己係勇武就每次都要衝

加個0差唔多

起碼1億

準備買投胎卷

cc事班友真係好痴線
一唔啱聽就屈人五毛分化
點解同波台差咁遠

你見波台都開始玩番膠

玩膠好過屌人分化

理想主義 進階板. 搵唔到詞語形容佢地了

你講咩先

要民主但容不下同自己意見唔同既聲音

不嬲係咁

唔講了 一陣又有傻鳩出嚟屌分化

禾發果幾日夢刀是為左買贖罪券

係度講怕咩

希望今晚中6仔頭獎

搞到我又想出買六合彩

譚凱邦fb死黑警

你戶口無錢買咩

中左拎外國護照話之你衝飽佢

中左真心想走

無

香港土生土長 有外國護照都未必會走

621行動升級，但我見呢到d人講緊野同標題完全相反

衝唔衝都好 出黎
同埋唔好阻人

不了要返工

我隨時走得都未走啦

有得走同無得走既分別

不了 寧願留力支持雲加

講波仲好

屌你老母啦，咁你班阿狗做乜改呢個topic?

執柒左佢

講行動升級又唔得

講但唔做有撚用

有部分會做
但唔代表全部人都做囉

咁都唔應該有人喺到留言話咩要返工不了丫，打得呢個標題但做嘅野完全相反

屌
講完
又咪出黎

咁又點係咪要做風紀呀

係忍得到唔出咩
衝又好唔衝又好

唔係話要做風紀，但都唔應該潑冷水丫

其實如果下個標題係要返工不了，
我都會欣賞出果個人嘅堅定立場

唔係同一個人講mk點都會出啦
同埋個題係用黎廣傳姐 無話咩約束力

入狗竇講下睇法又唔得既一件事係有兩面架啦

9up都要管

討論下點升級都唔得
不嬲支持武勇抗爭
不過宜家係咁話衝
衝去邊？
衝完點？
比人拉哂之後又點？

當你知道呢個世界上有兩隊波叫羅馬同多蒙特之後
你會發現阿仙奴其實唔係咁差

牙奶果啲仲要tvb post就應該要批鬥喇

未有 gameplan 連自己想做咩都未知
一尾話做咩唔衝
只係中二病

咁阿迷只係唔想阿記柒

人地有猴母屍喎，我地仲用緊咩走場狗

仲要賣唔出

衝去邊 都要比個目的地

連多狗自己都咁樣屌法
點幫得落

問親佢地想點
佢地就話好清楚有果 5 個要求
問題係呢五個係你想要既野
問你想衝去邊同埋衝完點達成目的呀
好似之前話開會
你衝去 block 立法會 + 唔比人開
我明 + 支持呀
宜家衝咩？

因為佢地都唔知點做先可以令政府回應
呢個先係咁多年香港既問題
當政府唔理你
你跟機制反映=無用
你衝=犯法
on99

五個地方點守講真 衝到立法會 守空會
明唔升級就唔知點好 但扔蛋波子
唔會出聲但個人唔贊成

掉件三文治都俾人襲擊啦
蛋同波子唔通無事咩

Yes 一樣
係咁話衝
講就容易
知唔知比人拉對義士人生有幾大影響
係衝就要有價值咁衝

For people who aren't ready to accept Kroenke is the problem.
#KroenkeOut

唯一唔犯法又有用就係全港三罷
二十萬人全日塞地鐵
九巴新巴幫手佔公路
私家車炒車
斷撚左經濟命脈就無得唔回應

Our owner has put in a grand total of £0 to help the club sign new players in 10+ years.

He simply DOES NOT CARE.

Majority of Arsenal fans have HAD ENOUGH.

Its time for us to take our club back. Together we can make it happen, through patience and persistence. #kronkeout

@ltarsenal

空難聯真係勁
洗咁多老細都出唔係好多

而家民怨未夠 過埋七一
遊多兩次行 都無回應釋放同追究
儲夠民怨先搞 最好有已完搞

依家都未夠幾時先夠

而家既怨係遊行反惡法 惡法已撤
我地要既怨係正苦無視民意4大訴求既怨 仲未夠號召三罷

Ms Mo 出post

下面留言將香港帶入g20 agenda
侵侵都開到聲唔理啦 真係搞笑

天琦台仰

4大訴求最緊要
唔好妄想侵侵會出手救港住啦

仲要大紅字 中二到

佢地想好似韓農世貿會議咁

咁佢地係咪拉隊人過大阪搞事先

依個就係point

點搞

咁就唔好咁大隻字話要g20上agenda啦

起碼都掉下專同器由蛋先夠啦

見到個大肚婆正到對波同個肚一樣大

自己地頭都唔敢 係日本搞

天哥都唔夠膽叫人做呢d啦

覓膠又引人打j

摸牙

@vivian19941008

大肚婆都J 不了

【引渡惡法】撥火指傳媒針對警察 警隊「二哥」提醒伙記：小心少少唔好俾人影到

Cc台班撚樣真係癲癲地

聽日係咪早上7點

真係正都仆街又白又滑 係男人都唔會忍到

10

咁講乜爭取擺上g20 agenda

發夢係特首辦門口撞過陳浩天

曼城個個都續5年約
阿狗

£££

有得跟哥狗

個仆街警隊二哥講埋d on9野搞到我老母食飯個陣係咁叫我唔好去

幾大啊三毛

我無話我唔去但佢係咁哦我好煩 又唔好意思叫佢唔好煩

港安

睇過啲大肚婆av

香港原來不知不覺間沈淪

真係好失望

70m放美羊比曼聯？

Manchester United are preparing a £70m bid for Arsenal forward Pierre-Emerick Aubameyang. (Source: talkSPORT)

double is ok

價係賣得過
死曼狗就加多30m la

山狗2.0

重點唔係值唔值得衝
佢哋個人決定唔輪到其他人阻止
而係你可以做d乜聲稱佢哋

聲援

添馬政府總部明日暫停開放
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
基於保安考慮，明日（六月二十一日）添馬政府總部暫停開放。

同事無需返回政府總部工作，並應按照所屬決策局或部門的應變計劃工作。所有訪客活動亦會延期或取消。

完

2019年6月20日（星期四）
香港時間20時18分

咁撚驚洗唔洗呀

驚撚到

垃圾到

Cls（我都好似有）

引去禮賓府一網打盡囉可能地形難走嘛

鏟sir又休息一天

鏟蛇係番政總既咩

鏟蛇返維園架

[Now 新聞] 【最新】特首辦：特首已就修例工作致歉及回應，未來會在適當時候多接觸年輕人，盼市民表達意見時繼續和平理性

花式冇回應

死全家吧啦落區仲好 得閒追住屌佢老母

人生然家

Tmr join me?

On this day in 1995: Arsenal signed Dutch forward Dennis Bergkamp from Inter Milan for £7.5m. #afc

你約咗幾個

講緊大肚婆定係野餐呀手足

路仔呢期好人造g？

野餐

妓青好單純典會搞大肚婆

Why no both

不 係出面個post見到 kai針 邪牙下

啲手足咁重口味 玩大肚婆

梁凌杰父母首開腔：政府不仁不義 盼莫再生悲劇

她坦言，這幾天仍為兒子準備早餐，仍會為兒子留飯餸，「我哋當佢仲喺身邊，咁多日以來，我都唔覺得我個仔係離開咗我哋」。

正面好撚正想試下拎電話

痴漢發現

不安

好多變態手足

親人突然走真係好難接受

我要變坦克了

睇到眼濕濕
香港人欠左佢

關你撚事！唔好迷路啊

迷路牙妓

個倒影見到你 曲線自爆

我身高159.6cm
四捨五入都有米六
又唔係去做model,洗乜咁大隻

明明四捨五入有2米

小6都高過你

Cls

皇馬件Llorente又唔買

40m euro wo
ag 22m打過一季英超又唔買
屌

啲下體狗屌到仆街

連登仔 FT 篇野又寫得幾好

貢Jai ga 計下角度就知冇上鏡la

d英文幾好但短篇左d

唔似平時港式英文一抽野咁

文科仔黎

你地仲唔明？
佢話人幾好即係話自己比佢更好

查博串到

2米

我真係寫唔出咁好眼高手低

聽日究竟係去邊

迷路啫

‘Torreira another dilemma that Arsenal don’t need’ – Quick future call required, says Parlour

“I think that sometimes the family doesn’t settle, but we’ll have to see with that situation.

“He’s a good little player, but he felt the pace towards the end of the season and dropped off a little bit.

“He had a really good start to his Arsenal career and looked a really lively character, which we’ve been lacking.

“But again, as a manager and club, you’ll sit down and find out why he’s not enjoying it.

比人jer到2046

聽日621 我請食飯，有無連登仔黎？

同老豆老母講政府都參與三罷
叫政府總部d人連續兩日唔開工

你老竇老母唔係信掛

寫得好清晰
用科技做切入點
最後再輕輕比較中國同香港點應用科技

馬治斯奧接班人

阿記wyman

形到盡頭便是7

Ryo子 carry到

佢會逼爆件衫

兩個便衣睇樣就知唔係香港人
成個大陸樣

個後備

對腿

黑警死全家

間諜
Petr Cech has been spotted at Stamford Bridge filming what appears to be an announcement video as his appointment as sporting director edges closer.

Happy Birthday to Arsenal defender Sead Kolasinac, who turns 26 today! #afc

最後一場幫自己隊大炒同巿死敵，上哂神枱

Arsenal & Crystal Palace have made a proposal for Bilel Hassaini

Arsenal and Crystal Palace have made proposals for 18-year-old AS Nancy Lorraine attacking midfielder Bilel Hassaini, according to Foot Mercato.

法乙兵拒入「廠」：想踢慕遜加柏

【Now Sports-體育】阿仙奴險簽系列又多一人，羅連安特翼鋒哥迪梅里斯表明希望加盟慕遜加柏。

阿仙奴看中了21歲的哥迪梅里斯（Alexis Claude-Maurice），希望這名今季於法乙轟入14球的翼鋒，可以加強球隊的進攻火力。不過，兵工廠早前出價1400萬鎊，已被羅連安特拒絕。

除了價錢未傾妥，更出現了神女有心襄王無夢的情況，哥迪梅里斯表示：「我希望加盟慕遜加柏，他們是一支注重年輕球員的球會，有良好結構，亦將會出戰歐霸盃。我喜歡他們的計劃，很適合我。」

兵工廠增兵有阻滯之餘，亦面臨主力球員被撬走。防中盧卡斯托拉拿早前表明不適應英國生活，有指AC米蘭希望乘虛而入，以同位置的基斯爾交換，但阿仙奴已向這支意甲傳統球會說不。

圖片來源 : ©AFP

訓唔著 出左去訓覺

愛狗連法乙仔都簽唔到

加油3腳佬

生產力

香港早晨！

3腳佬加油小心啲

黎緊

婆婆比人搞

貢早

我係香港人牙屌

又要返工
尋日收12點依家又黎

add oil hongkonger

禾刀系牙吊

上呀香港人

24

加油牙你地

又玩共式無懶走佬

AP24
大家點

鳩坐

【1055】立法會示威區有示威者呼籲群眾起身，行動佔路，人群正向添美道進發。夏愨道有示威者正嘗試佔路，現時夏愨道東行只剩兩條行車線。

ho ball

有冇人對住Hana打過飛機？

拿仔玩啲咁既野

Ho ball

gphone好似吹雞去狗總

係

祖記藍C+佐仔

433
比真歷 藍斯
佐仔

夠屌打意甲有凸
仲有安利簡 馬度迪

加油牙手足

英國保守黨黨魁係痴線佬Johnson Vs 支那世侄Hunt

邊個做都死

是撚但啦

【Now新聞台】民建聯立法會議員蔣麗芸在本台節目《時事全方位》上，認為政府加強宣傳後可考慮重推逃犯條例修訂。

對於社會有聲音要求成立獨立調查委員會調查整場612衝突，蔣麗芸認為可以考慮。她又指，政府在這次爭議做得不理想，希望林鄭月娥在未來三年多做民生工作。

收皮啦，立法會P&P既話民建聯又咪係綁票反對

Boris Johnson 幾好呀

Boris

Boris = 英國版trump, hunt = 支那閪窿外交既成果

再死埋事頭婆，英國軟實力，硬實力都冇晒，要沒落了

寧願佢地硬脫歐大爆一次

Image: Arsenal’s new home kit, manufactured by Adidas, for sale 11 days before official release in North Carolina, USA. [@JRLAFC1886] #afc

Alexandre Lacazette is on holiday with reported Arsenal transfer target Samuel Umtiti 👀

認真問
邊個係拿卡邊個係UTT

費托掛靴

左二右一

波台又多返膠po

政府班文職係咪應該多謝示威者 提早happy friday

問剷蛇

鳩硬張相花式自爆

訓左幾個月 亞仙奴簽左咩人

官塘返工者

西波唔洗理 呢度得會然高汁少少

轉撐最聯了

me, THX

屌那星7月開始返工 仲未接受到 想4

do mud

grad job engine dog

civil/mech/ee?

btw ot add oil

mech

諗住帶埋睡袋返公司訓車錢都慳埋

返工者 使唔使咁嚴重

me high juice all ar po dou know la

仲有邊個政府部門想收工呀？我地即到

放鳩哂工dklm

割到呢

根本中共已經全面掌控香港所有政府機構
所有機關都係政治工具

曾於今年3月入稟國際刑事法院，指控中國國家主席習近平犯下「反人道罪行」的菲律賓外交部前部長羅薩里奧今天在香港機場被拒入境，持外交護照的他被拘留多小時後被驅逐出境，入境處未有交待原因，但做法可能違反《維也納外交關係公約》。

入境處職員稱，他涉及一些「個案」因此未能即時讓他入境，但未有交待「個案」詳情。而他接受美聯社訪問時，已被拘留長達2小時。

「我不斷提醒他們，我是以外交護照（diplomatic passport）出行，根據《維也納外交關係公約》，他們無權拘留我。」羅薩里奧說，《維也納外交關係公約》保障外交官員執行職務時不會受到當地政府壓迫。直至下午約2時，羅薩里奧的律師稱羅薩里奧已被驅逐出境，需要返回菲律賓。

羅薩里奧今年3月曾聯同菲律賓最高法院前大法官莫拉萊斯（Conchita Carpio-Morales）以及漁民入稟國際刑事法院，指控中國國家主席習近平為了有系統地計劃操控南中國海，犯下了「反人道罪行」，上月莫拉萊斯入境香港時也一度被阻，她事後形容，事件顯示香港的高度自治程度並不高。

快到

Arsenal street

有朋友話我今朝比tvb影到

你就係果個DC9

比比鳥

support u ar

呢張相佢水洗都唔清

傻仔

Reddit plz

唔會信
無自爆，叫佢d 手足幫手影都得啦

Chelsea FC @ChelseaFC

.@PetrCech is our new Technical and Performance Advisor!

Welcome back, Big Pete! 🙌

是但啦 呢D波台垃圾爆唔爆都無乜興趣知

thx for your support

Petr Cech @PetrCech

I feel very privileged to have this opportunity to join @Chelseafc again and help create the best possible high level performance environment to continue the success the club has had over the past 15 years ...

Having made 494 appearances for Chelsea and won 13 major honours, Cech left for Arsenal. The last appearance of his venerable career was the Europa League final last month, when he performed excellently in defeat.

間諜好波

間諜終於現出真面目

True blue

【 阿仙奴6月份華麗轉會消息列表 】

1】卡拉斯科距離阿仙奴只有一步之遙!
> 卡拉斯高回歐失敗! 阿仙奴付不起3000萬磅

2】薩利巴已與阿仙奴談妥個人待遇，即將加盟槍手
> 談判失敗 ! 阿仙奴不接受球員回租聖伊天一季的條款，艾美利不情願將轉會預算的大部分都花費在一個不能立即為他效力的球員身上（預計2500萬鎊）

3】首簽來了！ 阿仙奴接近簽下德乙21歲天才門將馬庫斯-舒伯特！這位門將與老東家合同到期，目前為自由球員。
> 21歲德國門將馬庫斯-舒伯特最終決定加盟史浩克04，他認為自己在史浩克04能更快地成為1號門將

4】阿仙奴已經很接近和法乙洛里昂達成邊鋒毛里斯轉會的協議（1800萬歐）。
> 毛里斯接受隊報採訪：“我希望加盟慕遜加柏，他們是一支專注於培養年輕球員的球隊，他們的內部結構很好，下賽季還可以踢歐聯盃。我喜歡他們的計劃，那很適合我。

冇人想跟愛狗

連免簽幻幻龍都搶輸給04

Most chance created但最後果腳

隻細爆什麼都不是

屌集體玩抖音真係笑到停唔到

係愛狗個仔

因為靜坐叫口號太無聊

我最近轉左用CSL, 比以前平好多, 如果你搵街SALES 仲抵, so far都幾好叨, 無load 空氣

所以當年雲加係真係好有號召力

細梅再多duels won好掩蓋唔到佢瘋狂爆獲嘅事實

呢排好咗

因為少左人姐

csl頻譜少左好撚多，用戶數量不變情況下點會快左

放工去睇阿仙奴

Arsenal reassess transfer targets as Yannick Carrasco and Ryan Fraser deals stall

JAMES OLLEY

Arsenal are having to reassess their options in attempting to sign a winger as potential deals for Yannick Carrasco and Ryan Fraser have stalled.

好你屎忽 load到字都要還神

Fraser都stall 成班廢撚到

呢個真 打鋪機都爆ping

唔知今晚點

阿仙奴好乞兒

香港政府：唔係為左香港人
高安基及阿狗高層：唔係為左贏錦標

big6以外球隊都唔係為捧杯
無講錯

無限金錢

打fifa覺得唔算特別好用

打fm都唔覺

fm 4231已經out
4123或者343先係皇道
攻中係fm=垃圾

METAL BUILD GN ARMS

METAL STRUCTURE

太大隻

阿仙奴季前終局之戰對巴塞

【Now Sports-體育】英超阿仙奴公佈今夏季前賽的「終局之戰」，將於8月4日作客魯營球場，與巴塞隆拿角逐甘柏盃。

兵工廠將於7月中展開季前賽，先飛往美國出戰國際冠軍球會盃，4場對手順序為科羅拉多急流、拜仁慕尼黑、費倫天拿及皇家馬德里。7月底返回主場踢酋長盃鬥里昂，之後轉戰法國與昂熱「拍跳」，最後一站就是西班牙巴塞隆拿，日期是8月4。

甘柏盃歷史悠久，自1966年起舉辦以紀念巴塞隆拿創辦人甘柏（Joan Gamper），每年均安排在8月聯賽開鑼前上演。巴塞隆拿已連續6年獲得冠軍，擊敗過的對手包括山度士、羅馬、森多利亞、小保加等。歷來僅6支英格蘭球隊曾出戰甘柏盃，當中曼城曾兩度亮相，而阿仙奴則首次獲邀參賽。

圖片來源 : 互聯網

好撚型
想買一隻擺屋企不過屋企唔夠大

住太古都唔大

Arsène Wenger on the sidelines of #CJD’s “the manager of tomorrow” event last night: “Today, I am an avid Arsenal supporter. I watch our games in the hope that we win, but most importantly while playing well.”

Ho j wo

cu

我條女開始投訴性生活減少

要唔要代勞

我條女唔玩屎眼的

兄弟爬山 各自努力！

唔好搞我後面

雲加真係好勁

買多間屋咪擺到

岩岩同跛仔食飽，而家去緊油腸

只負責記錄學生的課堂出席率

禾刀食緊野

D犬做乜係上面舉盾

Lyon have offered Laurent Koscielny a two-year contract proposal, which he is considering, according to @sebnonda.

Lyon have offered Arsenal’s Laurent Koscielny a two-year contract proposal, which he is considering. (Source: FootMercato)

隊長！

祝佢好運

Dalian Yifang have suspended Yannick Carrasco. The player returned late from international duty after he missed a connecting flight. He’s not welcome at the training ground. The club expect a public apology from him. Dalian are still playing hardball over a move. @hlnsport #afc

Arsenal pre-season schedule:

Boreham Wood (July 6)

USA tour:
Colorado Rapids (July 15, Denver)
Bayern Munich (July 17, Los Angeles)
Fiorentina (July 20, Charlotte NC)
Real Madrid (July 23, Washington DC)

Emirates Cup:
Lyon (July 28)

Gamper Trophy:
Barcelona (August 4)

#afc

WLLLL

走人了跛佬mk等手足注意安全

我同mk都訓醒

好撚痛啊屌

好撚痛呀師父

原來中大個歷史ta只係計attendance
同埋grad student唔可以做teaching tasks

大陸仔po左好耐

矛追po牙sor
完。

你地加油

policedog

呢D垃圾時間好撚心你抖下

雲加都識輪換, 你唔撚識

香港人！G20峰會前再集結！

林鄭仍未回應民間五大訴求，道歉欠缺誠意，另一方面逃犯條例修訂在建制派之間嘗試死灰復燃，我們希望在國際大事：G20峰會之前，再度與香港人集結，在國際壓力上再給予林鄭月娥重重一擊！香港人，頂住！

G20 Free Hong Kong集會
日期：6月26日（三）
地點：愛丁堡廣場
時間：20:00-21:00

Hongkongers! Let’s rally before G20!

禾刀走了

發夢好撚攰

今日仲要夏至

連登竟然要出動到ssp做打手

Image: The girlfriend of Arsenal reported target & Dynamo Dresden goalkeeper Markus Schubert, on Instagram story today. [IG story: sofiasophix; private account] #afc

我係香港人呀屌

蘋果日報 7月4日起開始要收費訂閱
比$3到9月1日
之後再正式收費
由安心事件玩會員到而家反送中開始收費, 全部計劃好晒

都要比啦

Laurent Koscielny approached by Lyon several weeks ago

L’Équipe confirm that Ligue 1 side Lyon have made an approach for 33-year-old central defender Laurent Koscielny.

唔係比04簽左咩